今晚22:15 可以去#OMDB 楊岳橋 FACEBOOK玩#問米

閻羅王喺下面選議員呀 落去啦

自己醒水答

屌 人地屌佢仲咁厚面皮

四年前都係咁
選舉近了 就要扮貼地

Omdb

講真佢做左四年，唔合格
咁後生做到好似老油條咁

人地鄺仔智勇朱迪個班趁後生周圍飛
前線頂又有

p仔推唔郁

有咩想問佢